CCTVB 以版權為由刪除 Youtube 成語動畫廊《指鹿為馬》

睇吓幾耐比CCTVB刪除

笑撚死

辭職唔做嘅監警會英國專家Clifford Stott回應香港警察嘅言論：

「1. 睇黎香港政府，包括香港警察，對啱口徑去攻擊民主運動。」

「2. 我地對呢件事並唔意外，咁就可以重寫2019年嘅歷史，將示威嘅羣眾包裝成唔理性嘅暴徒。」

「3. 呢個策略包括將啲暴徒講到被犯罪份子控制，演譯到被外部勢力資助同操控。根據我見到嘅證據，咁講係遠離實情。」

「4. 作為羣眾心理學家，我覺得咁嘅理論埋沒整場運動嘅基本原意，攞黎掩飾警暴。」

#大概係咁解
#雖不中不遠矣

原Tweet：

驚到咁

咁撚急要幫黑警漂白

你其他日子delete都可能無嘢
依家呢個時勢就剷？
CCTVB真係蠢鈍如豬

笑撚死 等睇多個語言版

做咩要delete啫成語你都咁驚

呢隻係馬

好撚柒

刪除咗就無人知咩係指鹿為馬？

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

今日全世界著黑衫
906 兩點半九龍見

等睇ICAC用版權為由刪呢條廣告

本身youtube嗰啲好似都冇晒

屌 共產黨真係唔柒果樣唔撚做

咪住先...成語動畫廊已經咁多年前，版權未過期咩？

媽好柒呀

呢個成語以後變成禁語

指鹿為馬，指鹿為馬，指鹿為馬，指鹿為馬，指鹿為馬，指鹿為馬，指鹿為馬，指鹿為馬，指鹿為馬，指鹿為馬，指鹿為馬，指鹿為馬，指鹿為馬，指鹿為馬，指鹿為馬，指鹿為馬，指鹿為馬，指鹿為馬

上埋蘋果

警方顛倒7.21事實，被市民炮轟指鹿為馬。經典教育動畫《成語動畫廊》講解成語指鹿為馬的一集在網上瘋傳，有網民將該集上傳至YouTube後被無綫電視提出侵權，片段遭到下架。

佢可以claim 入面配音條友嘅版權

遲下會唔會禁埋「掩耳盜鈴」

林保全

刪一貼十

diu那媽
驚弓之鳥到佢咁

估唔到連依啲都要back up

但個讒臣仲惡過個皇上

Nice

呢d都要郁版權

幾日之後共土會宣布香港講指鹿為馬犯國安法

咁快到小熊維尼個level

笑撚咗

跟共黨行智商真喺會降低
周星馳啲電影要求落架未

呢條片都要backup
炒起

此地無銀

文字獄2020之維尼所止

推手

應該出新一集：「此地無銀」

做多咗啦

重新配音係咪可以收佢皮？

史記洗唔洗改?

笑撚死人，搞埋文字獄呀狗共

身有屎先會咁

屌

崩口人忌崩口碗

支持！

馬
馬
馬
馬

開心畜隸YC：TVB 好黃

CCTVB冚家剷啦

馬馬馬馬

Cls

粗口成語動畫廊好似全部del曬喎

支共好驚好驚

指鹿為馬

推

痴撚線

大家記得落力啲做tbb任

講多啲連驚弓之鳥都del埋

嘩 咁就真係畫蛇添足喇

指馬為鹿

有冇此地無銀

咁好睇，已backup

唔係廣州人搞㗎咩

粗口成語動畫廊有整指鹿為馬

越黎越肉酸啲維穩野做到

幾驚遲d講四字成語都俾人拉

重畫一次都得

佢Twitter個header picture

CCTVB真係好撚核特

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

即係暗示小學雞係秦二世

身有屎

what is this? i cant find

Cls 連成語動畫廊都ban

識玩既話
阿澤同100毛拍條新版啦

唔係執柒咗啦咩？

會唔會無埋呢個成語

up

緊急，幫手推上熱門，凡有幫手食沙律人士請立即注意

國安法囉 呢四隻字煽動市民對政府既仇恨

得果千一views 就摺埋啦
無撚讀過書都識依4隻字加埋點解啦

會下架嗎？

從此就冇呢個成語

博士：指鹿為馬意思即係話 一隻鹿好似你咁嘅撚樣 成隻馬咁囉

Retweeted

屌洗唔洗呀

CCTVB咪指鹿為馬嘅權威有曬版權

理論上可以
不過youtube個AI system係弱智嘅
你可以求其claim條唔係你嘅片
都可以成功

咁撚on 9?

無人保留 下一代會唔識

咁都要删

以後成語會冇咗《指鹿為馬》

仲有段係以前 ICAC 出嘅
呢隻係馬 嘅廣告

世界真係越嚟越荒謬

Push

痴到咁

細個個陣睇過 仲有印象

有冇人知佢之前話佢會出個個監警會報告出咗未？唔知有冇miss咗

背後CCTV都有keep住做野

CCTVB你刪即係認同呢件事同指鹿為馬呢個成語有關？

班毅進仔真係弱撚智
以為呢到係支那
你夾硬黎就可以改寫歷史啦咩?
咪搞到自己柒上國際
荒謬到極點

#繼續追擊

司馬遷已經犯左國安法
唔好以為係黃泉就拉你唔到
雖遠必誅
即刻拿拿臨派一隊國安落去將佢繩之於法啦

香港版權有成50年保護期
明顯未過期啦

侵犯黑警版權

拿拿聲SAVE, BACK THE FUCKUP先

笑左，支那狗

以後香港要刪除指鹿為馬呢個成語

成語動畫廊有無勢均力敵同無棋鼓相當？洗唔洗delete埋？

可以教埋此地無銀

垃圾TVB 去死啦

back up more <成語動畫廊》

佢自己個channel有，不過大家唔洗入去幫佢刷view

咁多集，淨係剷呢集，好樣衰
不如全部剷晒佢算啦

痴撚線

講到指鹿為馬 TVB都算係原創

開返個叫成語動L郎，典故直接放黑狗就得

ICAC個陳年廣告仲好

ICAC係咪已經執左

Push 到被禁
禁完可以再玩杯弓蛇影
玩到中國自古以來冇成語為止

影片無法提供
上載者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

呢個成語準備消失…

遲d楊潤雄可能唔俾指鹿為馬係教科書上出現

tvb居然在2020年7月6日借到19億5千萬港元冚舊債

焚書

幾時刪埋 掩耳盜鈴 ?

心虛

欲蓋彌彰

內容真係出現喺現實世界

唔止成語，要連「自古以來」都要收皮

日語: 馬鹿野郎 (baka yaro)

Btw趙高唔係宦官嚟咩

驚弓之鳥

而家中國走向滅亡

皇家鹿德里

維尼所指

呢條死傻閪

真係秦二世嚟

WTF

刪一post十架

CCTVB 垃撚圾

Video unavailable
The uploader has not made this video available in your country.

傻閪

連呢啲都刪,真係